唔該 連登仔當我求吓大家 唔好見有警暴POST 就咩撚都唔睇就正皮

求撚奇 一段on9英文新聞撚到你地仆街

情何以堪

例如？雖然我都知好多呢啲咁樣嘅仆街文

推

碌多兩頁留言睇睇咩料
先至決定比正負皮啦